有冇人改歌將十二隻恐龍去野餐套落十二義士到

🤔

十二個義士坐大飛
齊約係布袋澳出發了

屌你老母係咪覺得自己好幽默

十二個Easy

12個condom去送中

屌你老母臭閪，你老母俾狗屌

齊乘坐洗頭艇出發了

十四億支那食少餐